翻大專同翻遵理補習冇分別

冇人情味
冇屬於自己嘅地方
冇真心朋友個個都為GPA

咁係你又柒又窮又毒姐
翻滾啦你

係你問題
自己又毒又摺就唔好怨

窮就唔會用個幾萬蚊讀大學 同去補習啦 柒頭

少少人情味都有既
難搵到真心朋友係真

是的

無限認同 仲要同補習一樣無撚用

推尻距

推尻距老母